有無人知道咩叫”姦人奶含”？？？

Exactly 個wording我唔係好記得，細個會講，會聽，但一直唔知個字點寫

大個發現連點解都唔記得左

廢事問屋企人，陣間原來我記錯，以為我講淫野

我少少印象係強逼人做事？

“你咪姦人奶含啦”我好似講過類似嘅嘢

監人賴厚

監人賴厚/監人乃後
解強迫人地做佢唔想做嘅嘢

from yahoo:
囚犯要被困進監房 , 必須有一位獄卒在前引領 , 另一位在後監視
監人乃後 , 就好像那位在後的獄率 , 監視並強迫犯人進倉 ,
於是監人乃後 , 成為了強逼人做一件事的揭後語 。

thank you thankyou

連登最高質既4個會員睇怕都係到了

姦人奶後